【行動PO】攬炒新年 !!

由於上一篇文好似太曲 大家唔太睇得明

今次就長話短說 直入重點

文宣放呢度

一一一一一一一一一一一一一一一一一
年三十 搶頭香活動

地點 : 黃大仙廟
時間 : 23 : 00
目標 : 攬炒新年 , 攬炒港豬 , 示威 , 公開既直播鏡頭
預期效果 :
大環境由於新年第一晚大型示威因素 , 令港豬往後幾日唔敢出街
造成經濟同消費意慾低迷 (每年新年 , 拜神賣香既鋪頭好好賺 一次夠捱成年) ,
經濟攬炒

一一一一一一一一一一一一一一一一一一
年初一 新春國際匯演

地點 : 西九文化區
時間 : 16 : 00
目標 :
攬炒新年 , 攬炒港豬 , 示威 , 攬炒經濟 , 國際戰線 , 攬炒旅遊型像
對準政權活動 ,
宣傳本港已被"中國肺炎"全面侵襲 , 建立"沙士"時期既風氣
特別目標 : 政府膠官 (車公廟)
19年 林鄭仲出席過花車巡遊

預期效果 :
之前都話左19政府會取消煙花
所以新年得番呢個大型公眾活動
政府花費 4,200萬元 搞呢個大白象工程
舉行呢個新春國際匯演 , 預期令遊客全面地減入進入香港
攬炒旅遊業.
對準膠官(政權) 要佢地自己親身面對市民

廢話 :
仲等咩? 同埋有唔少人都有潔癖話唔衛生
咁入境署放"武漢肺炎帶菌者"入境又好衛生?
2003年淨係一個沙士就經濟大破產
2020年"武漢肺炎"都唔會例外 , 加速攬炒

本來攬炒就係焦土化 佢放得人入境 就預左大規模爆發
附上 "武漢" 現況 蝗民微博截圖

一一一一一一一一一一一一一一一一一一
年初二 轉風車 附加祈福活動

地點 : 車公廟 , 黃大仙廟
時間 : 10:00 am
目標 :
攬炒新年 , 攬炒港豬 , 示威 , 攬炒經濟 , 國際戰線 , 攬炒旅遊型像
特別目標 : 政府膠官 (車公廟)
理由 : 由於過往咁多年同上年都有膠官出席車公廟轉風車
所以特此推出呢行動 19年有葉瘤出席過

預期效果 :
攬炒新年節目
對準膠官(政權) 要佢地自己親身面對市民
平時你無機會見 大時大節終於黎
就算係替死鬼都好過無

一一一一一一一一一一一一一一一一一一
年初三 病變版 和理SHOP

時間 : 13 : 00
地點 : 廣東道 , 海港城 , 沙田新城市 , MOKO
目標 : 攬炒新年 , 攬炒港豬 , 示威 , 攬炒經濟 ,
宣傳本港已被"中國肺炎"全面侵襲 , 建立"沙士"時期既風氣
預期效果 :
攬炒經濟 ( 廣東道係全港最貴鋪租路段 ) ,
攬炒港豬 , 驅散蝗民 還我淨土 .

一一一一一一一一一一一一一一一一一一

廢話時間 :

和理SHOP唔係無成效 , 一定有 , 所以對家一定會極度重防 防止你咁做
甚至濫權 , 濫捕 , 濫暴 都要阻止呢種合法而傷害極大既不合作運動.

而且香港係經濟社會,
只要動搖到呢個根基
咁香港既社會架構就會被破壞

立法會都係親商 ,
所以商界一定係春袋
商界講一句 政府就要收皮

而且政府既最大收入來源係 稅!
只要班商家佬無錢賺 賺唔到錢甚至蝕錢
佢地就唔洗交稅

咁政府既國庫又會少左錢 班狗OT又億億聲
香港庫防 呢個春袋只要持續咁樣受衝擊
有朝一日就會乾塘
到時就無錢出糧俾班狗
更莫講加人工

到時就可以期待政變同大罷工潮既出現

經濟抗爭行動一定要持續 唔可以停

SUCK channel :
原PO :

新年我要攬炒

新年我要攬炒